黃色醫護圈 - 肺炎的啓示

遠因 (其實不遠)
1. 知道較早前有國難中醫都有手足出佐事, 可以導致不能畢業/不能再升學.

近因
1. 今日政府的無能，令到肺炎傳入香港。
2. 跟１７年前沙士比較， 而家最大分別係現在有 "自由行" 同有 "高鐵".
3. 病毒傳播速度更快更廣.

肺炎的啓示
醫護界回想起當年慘痛回憶, 個個人自危, 無人想死的. 病毒可能係天災,但更多的是人禍, 就係正苦無停高鐵及停止大陸人進入香港.

行動問題 - 醫謢界
醫謢界人想罷工, 但政府已細細聲講到明, 一罷即炒. (you scare me?)
醫謢界人相對是較高人工的, 他們會有樓有車要供, 經濟壓力十分大.

解決方法
開始組織及成立 (黃色醫護圈), 包括:
1. 尋找地方建立 - 黃色醫院.
2. 尋找義工建立好似 (醫管局) 的網絡連結 (黃色私家醫務所), 試圖將他們集合一起合作.
3. 如有醫護手足因被炒, 黃色醫護圈要請佢地做野, 人工不能少於原有的某一個 %.
4. 將黃色醫護圈專業化--> (就像養和一樣), 咁先可以吸引有錢藍絲比錢用係 (黃色醫護圈), 例如超人, 何X 等一眾首富.
5. 黃色手足定期捐款支持黃色醫護圈, 因為醫護花費相當大. (大家要齊上齊落)
6. 當黃色醫護圈出現. 你大約可以咁樣諗 --> 做 "真香港人" (就好似買佐保險咁, 可得到優惠), 其他藍絲看醫生看病, 就好似次次入養和咁 (超貴).

將 "獨立", 生活化... 係 "黃色經濟圈" 的第二步. 大家點諗 ! ?

如果醫護界罷工， 我唔介意捐出部分積蓄 支援你哋生活

整間診所仔就得
醫院規模咁大邊搞到

呢一個慨念等於保險金 ..

要夾 d 有錢人一齊做 .